成功上晒國際新聞頭條

推

香港由香港人守護!!!!!!!

[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

CNN報1 million protest

其實用電車路塞滿人張相先夠震撼

Franceinfo quote左法新社
未知今晚法國2台新聞會唔會出街

Million

日本最大報読売新聞國際頭條報道100萬人示威

100萬人上街遊行後可以安全和平咁散場
真係值得上頭條

補返電腦版

良心報

夠J了
可以返屋企了

補返張圖先

除咗讀賣之外好似全部都係左膠媒體
產經，Fox 同brietbart 有無報？

西班牙el país 都報係百萬人遊行

補返條link

唔知外國人點睇香港呢單野
一百萬人上街 和平理性 但無成果

Push

其實和平遊行最大作用亦僅僅向世界表態

法國Le Monde就話多過50萬

比d 掌聲自己

好明白大家抗爭本錢只會越黎越大
越黎越少人敢衝

上到國際又點
777只係理中央
你遊行就比你遊飽佢
你有你地行佢有佢強硬通過

班領士知咪得

CBC news 第一頁就係香港
但冇寫人數

Reuters: Huge protest in Hong Kong against China extradition bill
BBC: Hong Kong protesters demonstrate against extradition bill
Washington Post: Hundreds of thousands in Hong Kong protest law to allow extraditions to China
WSJ: Massive Crowds Take to Streets in ‘Last Fight’ for Hong Kong
Bloomberg: Hong Kong Choked by Protest; Organizer Says Total Tops 1 Million
CNBC: 'We have the voice': More than 200,000 Hong Kong protesters blast China extradition plan
AFP: 'Million march': Huge Hong Kong protest against China extradition law
TheGuardian: Vast protest in Hong Kong against extradition law
Suddeutsche Zeitung: Eine Million Menschen demonstrieren in Hongkong gegen Auslieferungen an China
Le Croix: À Hong Kong, un inquiétant projet de loi d’extradition vers la Chine
日經: 香港でデモ、参加103万人か 容疑者の本土移送に反発
讀賣: 香港で１００万人デモ…容疑者の本土移送に反対
人民日報:
新華社:

明天準時上班

Telegraph Guardian bbc左中右報晒

內文兩個數都報晒

只有CNBC主張人數240K

AP 都上左
Massive extradition bill protest fills Hong Kong streets

Skynews都有

今次真係全球震撼

應該英國全部大報都有報導

基本上遊行就係向外國求救
其餘都係靠義士衝

岩岩放監 想問即係贏左幾多分？

南韓都出左報導 話過100萬人

有人會衝架啦
各有各做

德國明鏡

德國

好多人話我地白行, 唔會有咩用.
但我唔信, 世界將會有回覆!!

比全世界笑?

國際笑話就有份

星期三照常二讀

so what

執返d垃圾先講 守護香港啦

最好就通過喇 咁呢100萬人遊行就有價值

泛民大台帶領下成功令百萬港人柒出國際
真係階段性勝利

俄羅斯 (引述數字"多於一百萬人")

push

屌你老尾 好彩標題同內容係寫遊行因為反對條例 唔係淨係叫特首下台咁膚淺

俾d掌聲自己

百萬遊行最後通過就真係幾好笑，證明香港人幾好恰

堵塞林病漏洞

都係爭取國際聲音可以俾壓力政府

Bloomberg

有乜咁自豪？乜都爭取唔到，笑撚死人

日經同ft都有

其實呢點先係最緊要
單靠香港自己
就算好似魚革咁黎多次都無咩用 反正政府唔Care
反而依家外國政府大條道理施壓 可能效果更好

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

我地呢家出黎就係話世界各國聽
香港呢家無民主 一百萬反對聲音照推
司法獨立都將會無埋
外資要撤出
爭取到話比人聽
我地香港人係弱勢既蟻民
對比當權者既獨裁
提醒在國內投資 包括香港 要三思
夠未

我地畀d掌聲自己

有正評數睇得出大家幾自豪

我都係咁諗，不過我唔會當佢係理所當然。

將社會既將來交哂俾人係應該要感到羞恥，各位義士請原諒我

美軍來了我帶路呀

講係咁講
但唔覺外國會因為咁向港共支共施壓

So? 結果咪又係一樣

外國媒體報道
日本 NHK 新聞：香港容疑者引き渡し条例めぐり 中心部で大規模な反対デモ

華爾街日報 The Wall Street Journal：Massive Crowds Take to Streets in ‘Last Fight’ for Hong Kong

紐約時報 New York Times: Hong Kong Protest Draws More Than One Million, Organizers Say

澳洲廣播公司 ABC：Hundreds of thousands protest 'collision course' changes to Hong Kong's extradition laws

加拿大廣播公司 CBC：Hundreds of thousands march in Hong Kong to protest China extradition bill

英國廣播公司 BBC：Hong Kong protesters demonstrate against extradition bill

英國衛報 The Guardian：Vast protest in Hong Kong against extradition law

法國世界報 Le Monde：Nouvelle mobilisation à Hongkong contre le risque d’extradition vers la Chine

德國之聲 DW：Hong Kong citizens stage huge rally against China extradition plan

挪威日報 Dagsavisen：Titusener demonstrerer mot forslag til utleveringslov i Hongkong

丹麥廣播公司 DR：Frygter udlevering til Kina: 200.000 protesterer i Hong Kong

葡萄牙Publico:

CNN:

CAN:

歐盟出左外交照會
呢樣野唔係會隨便出

Trump trump please help us

法蘭克福匯報

良心！

外國撚知你香港同 中國簽定咗個55國有咩分別

遲或早有政客一定話
因為一國兩際、司法獨立既關係，所以中國不能直接帶走身處香港既內地逃犯。

修訂條例後有助加強兩地間既連繫，促進社會和諧與經濟發展

屌你老母，己經比D鬼佬問緊，點撚樣同人解釋

真係夠哂震撼 成百萬人都咁撚和平 乜都爭取唔到

我地未必知道佢地條數
但既然佢地出聲，甚至打開口牌叫人出嚟
即係有打算做野啦

唔好心灰住，快去海富支援

如果有相po喺ig fb入面，然後tag哂外國大新聞傳謀
比外國傳謀直接聽下香港人聲音
有冇得諗？

上國際新聞頭條就梗架啦 得唔得到想要嘅結果就另一回事

荷蘭都有

NRC

NU

阻到二讀？咁唔駛政府啦，叫外國傳媒黎代替政府就好

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

呢個post三毛多撚到

係
而家由 thousands, hundreds of thousands, 去到 million級別
今次絕對係成功
二讀三讀 衝突在所難免 到時全世界又會關注多次

實際上只有二讀
三讀無意義

瑞士 Tages Anzeiger

奧地利 Kronen Zeitung

屌！實俾法國人笑

唔係話潑大家冷水
我地睇人地法國黃背心 台灣包圍立法院
人地睇我地百萬人遊行
大家都可能係得個睇字 做唔到啲咩
希望侵侵同歐盟可以救我地一次

乜撚都唔做，仲要阻頭阻勢，梗係得過睇字

老實講，頭先喺大台果班傻鳩多謝完香港人今日出嚟遊行，然後叫我地散水，乜都做唔到
香港唔係仲諗住靠佢地救下話

美國核動力航母應該嚟緊，會派埋seal team，巴打學定英文就ok
你坐緊嗰陣連登仔成日講會咁

咁又點？二讀繼續

出完政府新聞再睇翻
個d咩全球示威支援香港
真係得啖笑

請大家看我另一個 post

《賽後慎重檢討》103萬人上街都可以當冇事發生的全盤分析。

reddit都有人討論

Telegraph撐Conservatives撐到出面喎

韓國既朝鮮日報
"中 송환 반대" 홍콩 시민 100만여명 시위 나서

岩呀 遊行方向應該係向德國 美國請求救援解放
但係我講出黎好多人都聽唔入耳

正正係專權政府特質
權力來源非公民

NBC

海外果D志在表下態咋，有外國居留權通仲博命呀

幫手upvote comment 等多啲人討論

推呀

柒婆又柒出國際

有幾個市民比人打左了

龍和道要人快

最大目的達成

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

好肚餓，一齊食

有咩用？

韓國naver都有新聞

홍콩 시민 100만명 거리로… "중국송환 반대!" 시위 격화(종합)
(大約意思：香港百萬市民反送中示威)

對比起其他外國既遊行，香港人實在係太和平，政府就更加恰9你

Guardian有keep住update香港個報導

然後呢

上reddit upvote同share比更多外國人知求下大家花小小時間

白宮有回應未

又一個完全封鎖

推！！！！！

如果冇清楚講係被捕
咁圍法算唔算禁錮？

又如何

有撚用

其實咁先大獲
有冇聽過狼來了既故事
雨革 魚蛋 今次成100萬人遊「行」
出完黎行完就算
100萬人出黎反對但政府照常二讀

香港=真正既東亞病夫
其實係柒出國際

到頭來香港人都係要左膠救

自由人權平等咪就係左膠囉 有咩問題

比利時（荷蘭文區）都有 警方同民陣既數目都有講

打完卡可以返屋企

連外國都報哂 上哂頭版既時候
香港政府：關我撚事 我係要推

外國人問 ： 嘩一百萬人 咁多 ？ 咁最後點搞 咁多人
答 ： 自己散

跟住無事發生

政府理撚得你

陰公

reddit 第一同第三個post

哦 然後呢

推
守護香港 捍衛自由 維護人性既尊嚴

Show Blocked User - Cognac

俾啲掌聲自己

如果即刻拉佢哋，扣48小時，星期三可以再衝過
而家咁似係想呢兩日先拉佢哋，等星期三少一班人衝?